呢排係咪應該幫啲智應燈柱裝修下？

大家好似漏左啲野